詠春師父教你點樣收猶差皮

去片

快啲學返一招半式傍下身

警棍都搶埋 打到猶差發發聲 好治癒 (雖然係示範only)

如果成堆呢？

一個打十個啦 輕鬆